x - вывод дочерних постов
  x - вывод последних
x - создание дочернего поста
  x - форма ввода
x - пагинация
  x - верстка
  x - активная страница
x - страница подробного просмотра
получение всех микроблогов пользователя
x - форма "отправлено"
--
локализация?
хэш теги
  поиск
картинки
верстка
админка